[男星愛打LOL] Faker 李敏鎬 金秀賢 李洪基 金希澈 五排!?

31日，據多家媒體報道，金希澈-Faker一鄭泉水等人將出演於1月1日播放的MBC ((Radio Star))“今年大概會好起來的”特輯。

在當日播出的節目中，金希澈炫耀自己是娛樂圈遊戲排名第一的玩家，平時一起玩遊戲的李敏鎬一金秀賢一李洪基等都羨慕自己能和Faker見面。

在隨後的節目中他將在申東燁和姜虎東中選擇和與自己更搭配的綜藝搭檔，他的選擇會是誰 呢，也備受關注。該節目將於韓國時間1月舊星期三晚上11時5分播出。

雖然我不怎麼玩遊戲，但大魔王Faker我還是知道的，對於所有玩英雄聯盟的朋友，都應該是 很羨慕希大的，畢竟能這麼近距離的接觸自己的偶像。

收啦斷腳代打狗

36歲喺韓服有鑽石其實好誇張

佢無鑽
s9白金4

金希澈在節目《Game Show－遊戲樂樂》中被問到：「遊戲玩得最好的藝人是誰？」回答「（南韓）演藝圈中有2位傳奇遊戲王」，其中一位是自己，另一位是演員李敏鎬，而且2人的實力已經達到鑽石3、鑽石4的等級了。

呢個係16年 有冇代打得佢哋自己知

Faker真係好勁

金秀賢乜撚都識咁嘅